連登仔已經對加泰集會發出反對通知書

我屌哂你班冷氣軍師/風向撚
加泰獨立我無意見
但加泰手足同樣面對緊黑警不合理暴力及政治審判
點解唔可以connect?
講到集會好撚大件事
又影響美帝乜乜柒柒
美帝先唔會咁撚幼稚
因為區區一個集會唔理利益而割香港
星期四一撚定去
我要證明比你地班冷氣風向撚睇
乜撚野影響國際主流意見
乜撚野美帝會唔鐘意
全部都係廢話
最後香港局勢根本無變
反而意外地connect 到同樣醞釀緊抗爭既地方
成日因為所謂美帝觀感，畫面唔好睇
就斬自己腳指，一係休息
覺唔覺得自己好撚肉酸

Btw 香港人集會唔需要黑警不反對通知書
同樣唔需要連登仔既所謂反對
集會目的由頭到尾唔係講緊支持加泰獨立
只係講警暴及政治犯問題
邊個話去集會就係支持加泰獨立既都係鬼

同樣面對警暴同政治打壓就要connect

已經有傻西騎劫緊 如果影響到香港你地點負責?

點解淨係支持加泰？

look at the poster!!!! it's a trap

搞手深潛左啦
問又唔撚答
剩係話Connect 人權問題
明明仲有幾個地方同時可以做

呢張係對家假文宣黎

所以呼籲大家唔好去

件事擺左上國際再係咁補飛話係支持政府既人做
你估人地得唔得閒理
根本淨係支持加泰就唔應該加唔做好過做
唔明搞手乜鳩心態

推

搞手係好撚辛苦好撚忙既
但係我唔撚明上次延期完
又唔做好文宣既情況咁急又推多次係咩玩法啫

push

一早block左條友

Connect 加泰做乜7

大愛左膠

集會主軸當然要focus返係香港啦，自己都未搞掂。
但咁少事都要咁多顧慮，冷氣軍師都係收皮罷啦
調返轉講呀，加泰會唔會有人話香港人其實唔支持獨立就同香港割蓆？人地舉到抽氣扇黑旗，又話Make a new Hong Kong，主要係因為示威形式，反抗強權嘅意識上同香港connect到。我地搞返個assembly純粹講聲多謝，亦係應份。
國際線向來就係靠和理非，文宣同民間外交去打。美國佬唔會因為有班人舉美國旗就即刻出兵香港，條法例過左亦都唔代表即時制裁到全世界。但更加唔會因為有人支持加泰而割香港蓆。叫勇武退場果班叫左十世，諗下美國佬轉左軚未啦。

你係咪痴撚線 人地舉下枝旗仔 就要手足承受比狗咬既風險搞個集會 拎光環真係咁撚重要？
點解唔可以聲援晒全部被極權壓迫既示威者 而堅持淨係聲援加泰 答呢個問題就夠！全世界得加泰支持過香港咩？

香港俾美帝睇得起係因為制衡到支共
因為撐加泰 美帝就會放棄香港呢張牌
班軍師係咪留冷氣房太耐凍撚親個腦

雖然所羅門係kol，但都有d參考價值

請你搞支持伊拉克人民抗爭集會，我一定去

真係唔好搞咩撚野加泰集會 柒咗真係無得拆
HK & Catalonia 個情況都唔同

好撚鬼

搞破壞

如果人地有心抹黑，你認為外媒識分？加埋24/11晚集會又一班人扯晒加泰旗情況，就係聲援加泰自決獨立集會架喇！

更正，24/10至o岩..

自己都未搞得掂
仲走去撐人地
我真心唔明connect咗d咩
你話我自私都係
你話你自己係美國財雄勢大有牙力就話撐啫
可惜你泥菩薩過江，仲要諗住靠美國人推人權法，呢d集會唔去也擺

正如我理撚得中國有無自由，關我柒事一樣。
成班左膠搞埋d弱智集會，我即割，香港人唔係大愛到咁嘅Sorry，我地手足俾人拉俾人打唔係為人地做嫁衣。

大家記撚住，每次有集會都有人俾人拉，每次其實人數都有減少到，咪再做d吃力唔討好嘅on9。有時間落區追擊下民賤聯，裝修下唔好

手足獨立思考，各人自己決定

問個個叫Bosco
Sir I am kinda stuck. Do you think HKers’ stance on catalonia matters with respect to HK gaining support from the US and other international countries? There is a hot debate among HKers now. Any insight is much appreciated!

答嘅係Solomon
Great ?! Let other🌐movements follow🇭🇰's lead. But don't link your🇭🇰freedom movement 2 Catalonia's independence movement. Don't give ammo 2🇨🇳CCP 2 label you as a pro-independence movement. 光復香港，時代革命 is 2 restore🇭🇰autonomy through🇭🇰protests - the revolution of your times.

本人仍然不撐，不想大家再步「臨時宣言」的後塵

不了 p牌仔

遊行舉下旗都可以話支持人地自由(其實人地根本就有自由)
反警暴(獨立革命根本警暴推高一個層次國際輿論本身就少)
而係特登搞個集會?
搞集會根本同支持人地獨立冇任何分別
你個主題係咩 根本唔係掌握你係你張海報 而係外媒點寫
根本加泰獨立呢個話題就唔適合香港插手
獨派為左打飛機將香港綁上加泰呢架烈火戰車黎R光環根本就其心可誅
叫佢搞全球抗暴主題又唔肯呢點已經心照不宣啦
即使只有1%機會比媒體抹黑 我都唔會想博
我唔會阻止你地去 但我希望你地諗清楚到底你去係支持d咩
到底你想香港贏 定加泰獨立

打著反警暴走去支持獨立
走得去支持加泰集會但舉加獨旗但又唔敢講支持加泰獨立?
咪咁幼稚啦
根本就係另類虛偽 為左r光環將抗爭籌碼放上賭台會唔會覺得自己好自私

借位POST

我只認一個大台

反對加泰集會！

香港人唔好自殺！！

另一個選擇係支持埋其他民主運動

咁你咪出嚟遊行講五大訴求啦，會畀中共spin做港獨

成日 quote 佢好撚煩
咪撚做神啦

又一條垃圾浮面，可以block得！

叫個搞手轉一轉主題咪得嘍轉做反警暴，撐自由我一定去。到時你想舉咩旗就舉，一樣做到connect效果仲冇機會俾支那抹黑。我支持加泰人行使自己既權利，香港人必須支持任何行使基本人權既事，否則只會淪為講一套做一套
但係有改進意見個搞手又深潛即係想點難免俾人覺得係鬼窩

美國共和黨人講野都唔聽仲想人過人權法幫你?

我有權 嘆冷氣

今日已經出咗張咁嘅文宣
聲援佢地警暴唔聲援獨立?你咪撚on9啦

不了 去左聲援人地獨立又比人拉埋落水想搞獨立 法案未過唔好搞到美國幫唔落手先得架

咁大個伏都要去？
中共-》香港=加泰